823組人鏈會唔會係毒撚拖女女手仔大好機會

唔少抗爭絲打都幾靚

拖到巴嘅機會都好大

THIS

LIHKG
全港規模最大的同性戀論壇
.jpg

btw 體育台

希望唔好緊張到手心出晒汗

拉住佢對legging

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

嘩屌你啲手汗不了

琴日起告士打道東西行線已經好多啦

好多絲打都係一個人出去遊行

IS

驚拖拖下扯旗

Full gear上陣拖手

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

好想拖

唔敢拖靚女

如果係肥婆點算

扮聽電話閃走 再搵靚女攝位

大家同路人, 不管拖到嘅是男是女都可以, 因為大家都很可愛

唔好膠化活動 唔該